青協interview

有無人in過development officer?
Written test有咩？
In又問啲咩？
聽聞係閪工？
有無巴絲做過？

以生命告誡你 唔撚好做

More?

聽講青協除左人工之外，都
同埋又紅底

steal job有review你上去睇下
我都有apply但無電話

More x2

就係見佢人工高出面好多

你apply咩？

工時太長 平時ot係基本 星期六日都可能要返
基本上係一個人做4－5個人嘅嘢
上司同事好撚西 要擦鞋 佢叫你做咩你就要做咩
唔會點教你嘢 好多嘢expect你已經識做
升職機會好細

唯一好處可能係練成好高嘅抗壓能力 你第時轉其他工會覺得輕鬆好多

呢位絲打肯定有做過青協
補充一句,如果樓主對青年工作有熱誠,我絕對唔建議你去青協
因為你只會被視為阻住地球轉嘅垃圾
一間要跑數嘅青年機構,我講出黎都俾人覺得我狒狒地
利申:親眼見證一個仆心仆命嘅冇得升,升個搵到錢嘅
仲有個日日要趕尾班地鐵番屋企,全年幾乎無休

趁後生chur下都無壞，好過返一份完全學唔到野既工

我比較想知interview written test要做咩？

每個department都一樣？

推

默相認

梗係唔一樣啦,係直頭唔會當你人咁看待

總會可能好少少,但係你要預咗啲人會當你十項全能
咩豬頭骨都要啃,同事閪就梗架喇,當練EQ啦
你捱到兩年的話,出面個世界會美好好多
有朋友轉工後,第二間機構啲人嫌我朋友勁得濟,做壞規矩,搞到佢地好廢咁

Push

返過陣PT，工作量好大，人工好底，無野學，升職睇關係。

紅底假青年機構唔好有咩期望啦

我勸唔好做
我係黃易鳴時代做過